美國承認UFO影片屬實

等如承認有外星人?

一早有喇

UFO=unidentified flying object
唔知係乜唔代表就係外星飛碟

AGGER

美國政府：有 UFO
民眾：政府係咪隱瞞同外星人接觸
美國政府：咪傻啦，都話咗係不明飛行物體

Ufo呢樣嘢好似一直得美帝吹緊。
Ufo呀，火星居住呀

多數都話雷達睇唔到
然後係咁岩有戰機見到先有片
一般垃圾國家例如中國冇咁的能力都唔奇

但地球科技做唔到呢D速度

新登記選民截止日期：2020年5月2日

圖片來源：#35432 速食保濟丸 @LIHKG

第三類接觸

細個睇書睇過話d UFO
D速度非尋常

可以行1600km/h
呢個速度美國軍機都有既

但重點係咩 佢可以急轉彎
急剎 急加速

老老實實 等同承認有外星人無分別
洗唔洗晝出腸

有外星人好出奇?

唔好傻啦 unidentified flying object 可以係俄國黑科技，邊個知

係啦係啦 蘇聯外星科技啊:o

但仲有咩組織有咁高科技既飛行物

一早有外星人
但佢哋只係嚟say hi

外星人我都信有，但依啲片真係證明唔到咩，仲要完全唔清

可以係未來人，可以係某國科技，可以只係天氣現象，如果所以解釋唔到嘅 UFO 都當係外星人，其實好on9

會唔會美軍已經做到？

果架野堅到咁，如果係外國武器美國食屎了，望都望係外星人

乜鳩黎，得一粒點

火星居住有咩問題
其實好似火星任務咁既居所係make sense
只不過火星無大氣層
一日未解決到都唔係一個安全既居所

美國太空軍啱啱成立

得幾個可能姐
一係美軍野
一係俄仔野
一係外星人
其他人無能力，亦唔會自然現像啦